武漢肺炎 豬瘟死曬 林鄭仆街趁地臨

武漢肺炎 豬瘟死曬 林鄭仆街趁地臨
有冇神人寫埋落去

弱?

還是老鼠 釘左一個 最想官員除口罩

俾個提示你 聖誕 開頭